{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6897770'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-10-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "부드러운 진미 오징어채 볶음"
    },
    "text": "柔らかなスルメイカ炒め\\n\n寒い冬に温かい食事のために用意されたイカのチンミチェ。 イカが食べにくいのですが、こんなに甘辛い味で準備すればますます美味しく食べられます。 私の家族はこのおかずが一番好きです。 いろんな材料を混ぜて作るので、その食感がとても柔らかくてしこしこしています。 調理時間もそんなに長くかかりません。 なので皆さんも一緒に作ってみることをおすすめします。 他の料理より難しくないので迷わず挑戦してみてください。 思ったほど時間もかかりませんからね。 難しく考えずにただ一緒に作ってみましょうか。 , 調理時間:30分以内、材料:スルメ菜、マヨネーズ、コチュジャン、オリゴ糖、にんにくのみじん切り、砂糖、濃口醤油、ごま油、レシピ:水に漬けて柔らかくします あまり長く漬けておくと味が落ちるので、洗ってすくえばいいです その次にふるいにかけて水気を切ってぎゅっと絞ってください タレ作りフライパンにコチュジャン味の醤油砂糖ごま油ニンニクを弱火でぐつぐつ煮込んでください タレにスルメ菜を入れてまんべんなく染み込むように炒めてください 床に焦げ付かないように気をつけてタレとスルメ菜がよく混ざっているので火を消してマヨネーズとオリゴ糖ごま油を入れて和えます。ごま塩をさらさら仕上げてください 誰でも簡単に真似できるスルメ菜炒めレシピ、少し甘辛く甘い味もし、コクのあるスルメ菜炒めです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "柔らかなスルメイカ炒め"
        },
        {
            "question": "この料理はどのように作られますか？",
            "answer": "スルメ菜を水に漬けて柔らかくし、タレを作りながら炒めます。最後にマヨネーズとオリゴ糖を加えて和えます。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": "スルメ菜、マヨネーズ、コチュジャン、オリゴ糖、にんにくのみじん切り、砂糖、濃口醤油、ごま油です。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "スルメ菜を柔らかく炒めた後、甘辛いタレとマヨネーズで和えることで、柔らかさとコクのある味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "調理が簡単でありながら、甘辛い味わいが好きな人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この料理を食べるときにおすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "ご飯やお酒のお供として、またはおかずとして食べるのがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この料理の起源は何ですか？",
            "answer": "柔らかいイカのチンミチェは寒い冬に温かい食事として考案されました。"
        },
        {
            "question": "この料理は他の料理と比べてどうですか？",
            "answer": "調理が難しくなく、柔らかさと甘辛さのバランスが絶妙なため、他の料理と比べても特徴的な一品です。"
        },
        {
            "question": "この料理を作る際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "タレとスルメ菜がよく混ざるように、床に焦げ付かないように気をつけて炒めてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 387
    }
}